{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084402",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 김포감정DT점"
    },
    "text": "駐車は売り場の裏側にある駐車場で可能です。駐車台数は計11代です。駐車条件は無料であり、運営時間は木曜日から水曜日まで午前7時から午後10時までです。売場へ来る道は金浦坎井洞、ホームプラスの向かい側に位置した三星デジタルプラザ左にあるDTの売り場です。メニューは多様に構成されています。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は売り場の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車台数は11台です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用可能な時間帯は午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "売場へ来る道はどこですか？",
            "answer": "売場へ来る道は金浦坎井洞、ホームプラスの向かい側に位置した三星デジタルプラザ左にあるDTの売り場です。"
        },
        {
            "question": "メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "メニューは多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 590
    }
}